換定美金喇

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

上一次跟連登仔換美金輸到撲街，你估紙倉，無限金錢咩

換日元

就係信你地班仆街， 見唔見到美金跌到點呀？

跌又如何